無法連上這個網站 ERR_FAILED

想問有無巴打知點搞
淨係FACEBOOK上唔到
係突然間 無裝野無剩咁上唔到FACEBOOK

我都係

屌

我屌
大家試下用 Ctrl + F5
入到 但每load一個page就要噤一次

共產黨打到黎

仆街

試過玩 cmd 打 netsh winsock reset
Restart 完
都係唔得
仆街了

我都係, 淨係電腦網頁版上唔到, 手機都正常, 咩事